由幾時開始香港人對自殺嘅人麻目哂？

以前一兩單都上新聞
呢幾年日日都有人自殺
但只係數字+1 太陽照常升起
幾時變成咁

唔係你覺得應該要點？
三唔識七要喊苦喊忽？

根本冇乜野可以做到

當呢d野日日發生
d人就會習以為常
除非香港發生校園槍擊案/解放軍屠城

唔識嘅, 除咗講句R.I.P, 都唔知可以點. 改變唔到人地, 咪改變自已.

Life goes on.

2019年香港自殺資料統計

自殺係人地嘅選擇 我可以做啲咩
個個自殺都走去哀悼人？

On99

'非住' = 租樓?

非住宅

oh 湯房

就算係,咁又點
唔似外國咁,黑人俾黑警殺,白人會出黎示威

唔係啦 真係非住宅嘅類型，例如街邊,商場,郊外等等

樓主00後？ 之前就興玩長洲燒炭 係最近先興番跳樓
香港不嬲都日日都有人自殺架啦 97-00年果時仲係自殺高峰期

因為淨係掛住有冇工返
賺唔賺到錢
有冇女屌
理得你係佢面前吊頸
都只係拎部電話出嚟拍你片

又係呢d懶煽情既 由幾時開始乜乜乜香港人乜乜乜既post
屌 好撚嘔心

依家先三月 但已經有差唔多200人...